今日6點幾7點 有班人係咁叫走人 話之後用選票懲罰佢地

左膠定社工黎 其中一個重要比傳媒訪問埋
重話唔應該衝擊警方

有個社工又學人做前缐

On99俾位

學個位阿姐開咪已經幫到

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

懲罰既方法有好多

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

下次見到呢啲人推佢出前線食幾棍先

未食過唔知做乜

屌民建聯都一早種票，
選舉做假啦，
講血債票償正白痴！

選乜撚票

血債只能血償

下年選9成反對派就可以報到受傷 死去義士既仇？
票償只係比返個正常少少社會比香港人